[港鐵] 剪鋼筋扮成功接駁 工程師質疑有詐騙之嫌

港鐵沙中線紅磡站疑有鋼筋接駁事故，工程師指做法有詐騙之嫌。港鐵昨承認施工期間發現鋼筋被剪短，偽裝成功接駁的情況，但強調已即時要求承建商修正。工程師學會前會長黃澤恩炮轟有關的行為絕對不能接受，認為若有人存心剪短鋼筋隱瞞施工的失誤，是涉嫌詐騙，「根本絕對唔應該、唔可以咁做！」

======

有無人發覺自從大部分工程判左俾大陸人做之後就成日出現呢D工程問題，講緊既係一D以前我地香港人就算偷雞都好，但都有底線，知道有D野一定唔可以做，人命黎架。

紅字笑撚左, 香港人有底線今時今日就唔會接二連三出現呢D問題啦